［最後警告］柒婆你唔撚封關，我地會同醫護大三罷

屌你老母
你限制湖北省既支那入

同壽終正寢有咩分別呀？

又想呃鳩我地？

如果你聽日前唔應承
1.封關
2.趕走班支那番大陸
3.答應醫護工會五大訴求
4.七個月嚟既五大訴求

我地香港人 會自發保衛家園

全民三罷

講咁耐希望真係做到全民勇武

罷

保衛家園
天公地道

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

Push

push

驅逐所有支那狗

正評加推

推

係要全面封關
唔撚係淨禁湖北

全民勇武
保衛家園
天公地道

急症以外罷
急症只服務香港人有冇得諗
可能有大肚婆要生etc...

我罷撚硬

支那人可以大埋肚去急症室 我地仲可以做咩

通知全世界未?
FB, IG, TG, 全線宣傳

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

所以我打得好清楚
佢做少一樣我都罷

全中國人禁止入境呀屌你老母

全民大三罷

我作為一個和理非
我一定會罷之餘做埋勇武

正評加推 唔該各位

推
我準備去一齊罷
唔封關
等大三罷啦仆街

傻豬豬黎既, 要入黎又點會話自己去過湖北省姐🤡

依家限左湖北佬入境 好應該食住個勢 打蛇隨棍上 揸爆粒蛋

Pish

推文呀

熱門

熱門呀

推!!!!!!!!!!!

全面封關

係武漢個邊封 唔係林鄭封啊
关于暂停受理出入境业务的通知

2020-01-26 20:25:26

为加强新型冠状病毒感染的疫情防控工作，接上级通知，暂定从即日起至1月30日（大年初六），全市各级出入境管理窗口停办各类中国公民出入境业务，港澳台自助签注机服务一律关闭停用。启用时间另行通知。

入境咪撚左放人落黎

頭先係旺角比人私了既係武漢撚。。。

事關自己條命
我甘願勇武

我準備好同醫護一齊罷

罷！

香港人守護家園啦喂

全民勇武
保衛家園
天公地道
人人有責

自己關自己封 屌拿星人命黎架

全民大三罷！！
難得又停左課！

如果再唔封，黃藍18區開花佢地就玩撚死

推 唔好講咁耐都做唔到 五百萬武漢人走左 1%黎香港都五萬 仲要一傳十四 屌佢老母仲唔封關

而家咁危險，點返工啊！

一定支持醫護

我願意同醫護一齊罷

決定同醫護一齊全民三罷 齊上齊落！

全民大三罷！

罷罷罷！

求下你地罷工

1.29抗疫三罷 我準備好同醫護一齊罷

1.29 要罷一齊罷
1.29 要罷一齊罷

都落哂嚟啦屌
停撚哂啲旅行團啦屌

129抗疫三罷

我29號先可以跟隊

放到29

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

香港人需要真三罷 今次唔係狼來了 我地要自救呀

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

即時實行所有要求唔準還拖！！！

SUPPOT

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

一齊三罷

1月29日 醫護黎明

支持醫護一齊罷工

講真唔罷都驚啦

連續請幾日sick leave
老闆無得唔放你

我已經準備好罷
今鋪唔團結真係等死

支持醫護 一齊罷工！

129，一齊罷

成日我地,講就6能,你地即係邊個,你地有幾多個人?
到時真係罷又有幾多個人?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

同港共政府777一次清數

全民三罷面要更大型文宣
大家一齊努力！！！

推！三罷！

pushhhh

一齊罷

唔會理佢
自己罷工 隔離自己唔敢出街

永遠撐醫護
我如果不幸中招就日日去報案室搵人傾訴心事
做下工賊會義工

G持清

今次要去盡佢，唔去盡會死人架，我地香港人冇必要為班高官既職位而賣命，我地一於同醫護擺佢老味！！！

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

大三罷

come on baby

tui

pishhhhhh

醫護下星期一先開始罷

推
仲唔全民三罷等幾時

林奠臭雞報復8成人反對佢做地方九品芝麻官

11月8號到依加啦

三罷三罷三罷

為醫護
為家人
為香港
為健康
罷

戴眼罩！

全港三罷

推推推推推